{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001465",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/1000110161",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 캔들"
    },
    "text": "20年GRAND OPEN九西洞キャンドルホテルは、ネットフリックスとゲーミングPCを提供する宿泊施設で、計35室の客室があります。 近くには釜山1号線のグソ駅とチャンジョン駅があり、公共交通機関の利用が便利です。 また、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。 全ての客室ではネットフリックスを無料で利用でき、ゲームを楽しめる一体型パソコンが設置されています。 カップルのための特別なPC客室も運営しており、個人衛生用品も提供しています。 久西駅と久西·久西とのアクセスが良く、公共交通機関の利用や食事に便利です。 駐車場も広く設けられており、お客様の便宜のために用意されています。 位置案内は旧西駅1番出口まで約220mで徒歩1分の距離にあり、旧西東·ブラジルのすぐ隣に位置しています。 クソic交差点から直進して約200mで、車を利用すると1分の距離です。 Eマート金井店までは約583mで徒歩8分の距離で、釜山大学までは車で約5分の距離です。 また、釜山カトリック大学までは車で約5分の距離に位置しています。 連泊利用時には追加料金が発生することがあり、繁忙期や特定日、祝日には料金が変動することがあります。 訪問者のレビューによると、旧西駅近くに位置する宿泊施設はきれいで静かで、水圧も良いのでシャワーを浴びるのに便利です。 寝具と壁紙が新しくなったのでさらにきれいになったようで、社長の親切なもてなしと電気カーペットおよびエアコンでリラックスできたそうです。 駐車場が少し不便だという意見もありますが、出張や旅行で一泊するにはリーズナブルな宿です。 宿の周辺には食堂と居酒屋も多くて生活が便利です。 部屋は照明が明るく居心地の良い雰囲気ですが、インターネットが遅すぎてネットフリックスの視聴に困難があるという点は残念な部分です。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような設備を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、ネットフリックスとゲーミングPCが利用できます。また、カップル向けの特別なPC客室もあります。"
        },
        {
            "question": "近くにはどのような交通機関がありますか？",
            "answer": "近くには釜山1号線のグソ駅とチャンジョン駅があり、公共交通機関の利用が便利です。"
        },
        {
            "question": "何語で案内サポートが提供されていますか？",
            "answer": "この宿泊施設では、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "カップル向けのPC客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "カップル向けのPC客室では、個人衛生用品も提供されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "周辺には食堂や居酒屋などが多くあり、生活が便利です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用できますか？",
            "answer": "はい、駐車場が広く設けられており、お客様の便宜のために用意されています。"
        },
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "宿の周辺には釜山大学や釜山カトリック大学などの観光スポットがあります。"
        },
        {
            "question": "連泊利用時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊利用時には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金はどのような要素で変動しますか？",
            "answer": "宿泊料金は繁忙期や特定日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の利用者のレビューではどのような評価がありますか？",
            "answer": "宿泊施設の利用者のレビューでは、きれいで静かな環境や親切なサービス、リラックスできる設備などが好評です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 569,
        "QA": 424
    }
}